突發，渣打要人

今日我係要夠一百萬人行，唔係去送頭，行到去 time square就行返去渣打。
唔好送頭
唔好送頭
唔好送頭

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請支持國難五金西環店

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命